大佬ray我改名做xone仲基

返鄉下啦屌

Ray巴？

靜啦....

Sor 我30日內已經改咗兩次名

升得果少少就打哂飛機

成個星期都打唔落手
今晚終於可以